如何令狗鐵冇車用

做法好簡單，首先每人一罐噴漆，之後係車箱入邊留下字句，你中意寫咩就寫咩，狗鐵應該唔敢用呢d車箱

增加車箱美感

焗爐用錫紙，一平方寸

支持
睇下狗鐵有幾多新車廂

推